覺唔覺上莊有d都幾仆街

上莊既表面為同學服務，其實咪為自己拎著數，試過有位同學上左莊，就打橫行，佢讀酒店管理，話港鐵係屬於款待斯業，比老師肥佢份功課，佢就想以學生會名義迫校方炒位老師，當然校方無show佢啦

看得自己這麼高

上莊就係on9